疫情八月底會完結

港大相信，本周的即時病毒繁殖率是少於1，即病毒傳播進一步減慢，若現時的防疫措施一直持續，相信第三波疫情有望8月底完結，並有望於本周見頂，預料下周每日新增確診個案回落至少於100宗。

等睇回力鏢

由呢個廢西777領導下，留名睇第四波來臨

岩呀